# Music Player

Проектная работа Музыкальный проигрыватель в формате телеграм бота.

## Что использовалось

Для работы с ботом использовалась библиотека Telegram API. База данных - SQLite, для связи с базой - EFCore. К классу телеграм применялся паттерн Singltone, а для различных команд паттерн Команда.


